OU 社署En in 2021

有冇收到in?

Lm

今朝收到喇 你呢

你幾多號in?

9號 朝早

正喎 加油

介唔介意tg傾？

想問收到嘅人係幾時apply

Me too